講真 你班疤狗真係唔好怪成個波台都抽你地水

未見過波台有一隊波既球迷係要逼其他隊球迷認疤狗既球員最勁
屌咁人人中意唔同既球會就自然會中意唔同既球員既啦
你要人認同美斯係史上第一都算
仲要係咁踩其他隊波既球員 係咁話牙朗marketing 等餵乜乜柒柒
咁你又抹黑又罵人地中意隊波既球員就自然會黑人憎既啦 一係你就肯定美斯>cr7 好有說服力先出黎
但係依家又搞到成日威唔過一兩個星期又比人反cup
跟住黑完場波都算
最重要黑完人又唔撚認 we did it變傳奇波
北京電視機係因為drogba 出黎9up變受害者都講得出
仲要成日隊波成績好d就出黎串柒柒 真係抵鳩你地
wiki siri 屈人賤種個d都廢事講 大家有眼睇
係波台活躍既on9疤迷真係隨口up都好撚多個
理性巴迷就唔好意思 你比你d fd子累撚埋 鬼叫你係連登班frd弱智

唔係佢地鍾意既球員全部係地底泥

肉酸迷個朵你估流架？

班疤狗駁唔到

你唔撚識波姐

係都要人地鍾意疤塞個種踢法
唔鍾意=唔識波

睇波講feel

作為巴塞迷 都真心想屌9隊ball

鐘意足球上帝=識波

有一期煩到一日幾個吹奏小花POST 話咩小花入波其他人反應精華都剪一餐

唔鍾意布教授=球盲

拿
講明先
真心覺得C朗好勁
佢係條命衰
衰在佢同呢個痴線佬同一個年代

睇下呢兩條片就知有幾癲
（兩條都係一場波入面的精華，睇全季集錦無意思，個個都係球王）

有時真係唔係話C朗差
但足球真係要成場睇
剩睇數據其實真係唔準

呢兩場波美斯都唔係入十幾廿球個種
但你睇下佢次拎波
對對手造成的威脅有幾大
人地要花幾多人去阻止佢
就知有幾恐怖
比人感覺真係一個人屌打人地全隊

C朗勁個陣係腳風好 入三四球
睇比數會覺得佢一個人帶領球隊贏波
但佢入波集中係反擊/遠射/死球
全部都係要成隊波造出黎
問心如果佢係一隊弱隊踢
究竟仲可唔可以有咁多射門機會？

美斯勁係勁在
就算踢史篤城
都可以吸引3/4個人埋黎逼佢
一係佢就過撚哂你
一係佢就用創造出黎的空位交波比人

最後就係對足球的理解
C朗個種其實係運動員的典範
將每種物理上的可能加到最高
無人會否認佢係出色的足球員
因為佢送到個波入網
但睇佢踢波
你係唔會對足球加深左理解

相反睇美斯/小白/沙維/布斯基斯踢波
你真係會覺得佢地用緊個腦踢波
每一個動作都係有作用
唔會插完花 又回後
或者一味trial and error 式的浪射

如果朗癲係你最估佢唔到的球員
美斯應該係集足球智慧同技術於一體的典範
你望住佢
明知佢過你 你連拉都拉唔住 鏟跌佢 又企返起身
明知佢會傳 你估佢冇咁準會傳到 佢又真係傳到
明知佢會射 封哂位 佢都可以射埋你大細

科學家已經研究過
美斯大腦的運動反射神經係萬中無一
先可以係極短時間內做正確的決定同動作

有人話
係巴塞勁 先令到美斯勁

其實係岩岩相反
成套傳控足球的核心就係做突破缺口的美斯
沙維小白係好重要
但足球最終都係要得分
一咪傳控係贏唔到比賽（2014西班牙就係咁）
數據上都反映到（助攻美斯最多的唔係沙維小白，反而係後上側擊的丹尼爾）

當然你可以話好鍾意睇充滿力量 速度的足球
但從古到今
最為後人所讚頌的
都係有足球智慧的球員
因為體能會隨狀態而消逝
唯獨技術同智慧先係歷久不衰

疤狗唯我獨尊 自我感覺良好果下頂癮

煩撚到仆街
前幾日c7入倒掛 花迷日日幾個post反朗

乜撚野鐘意足球就一定鐘意美斯
屌你老味講出黎知唔知醜

講咁多，琴晚點？
on9仔小花迷人辦

好難有人睇波睇到咁撚on9, 成日自認玄門正宗，人地打死守反擊兩翼傳中高q大棍就踩到人地底泥，總之一定要學佢地踢法，唔係就殺死足球

隊入面有個美斯就寸柒柒以為自己最識波，一challenge佢你就唔撚識波，唔夠講就搬精華搬感覺出黎，成班都中二病發咁

1.82笑左成年
點知笑到最後變成柒係自己

牙花都好不幸生於有牙朗個時代

如果唔係佢十連金球啦

歐聯真係黑鳩過太多隊
累積太多仇恨

A.INIESTA + 引用 4/10/2014 5:50 AM
依家愈來愈多球隊踢法好功利主義
唔希望巴塞因為成績都走去踢呢d悶拎到訓o既波
人地華簡1月尾2月頭成日比人Hi護級有問題叫佢地轉踢法佢地都未淆底啦
依家咪一樣等到春天,護級形勢大好
有傲氣o既球隊愈來愈少

傲氣足球

樓主識野

根本話C朗勁d的人，都未睇過美斯全盛個陣有幾恐怖

Ching唔好咁搶口ok?早幾個月成個波台都G持篇論文架

唔中意布斯基斯/恩尼斯達=唔識波

又關佩雷斯主席事

小花迷更肉酸

俾巴打你教巴塞仲得了

sick ball帝

成日比較比較 比你老母咩 生係2個球皇既時代 我地球迷應該係要去欣賞佢地既腳法阿
仲細咩

根本話C朗勁d的人，都未睇過美斯全盛個陣有幾恐怖

我邊有個疤狗樓豬同千幾個正皮既波台友咁sick ball

其實現實中理性疤迷都好少
係特別呢隊波既球迷咁垃圾

屌 無睇波以為西班牙國家隊無美斯好失敗

但足球最終都係要得分
一咪傳控係贏唔到比賽（2014西班牙就係咁）
數據上都反映到

小花迷一定會話係國家隊隊友問題
咩迪馬、希古恩、阿古路依啲唔知仲以為係踢3,4線聯賽

狗閪隊狗閪迷

下
美斯>cr7係好撚有說服力
輸我都係咁講
樓主唔識波

呢句野d疤最鍾意用，一係就真係以為自己識波既辣殺成日講

識波都知美斯>牙朗啦,重要咩說服力?

根本人人得而誅之 成日話皇狗針對你 利物浦post 班賤種疤入黎總要話自己對波高人一等而家出事喇 傻鳩

連登風向變幻莫測

死疤狗 抵啦屌你老母 而家唔笑等幾時。

反巴=anti-football，得巴狗係踢足球，其他都係屈體能/屈身形/打燒味（下刪一萬字）

姜斯都算 真係勁

但迫人認同咩小白 最強中場 就算踢到40都要認同係最勁

巴斯基斯 一定最強防中 一定係最有腦球員

好撚嘔心

屌奶星人

主席肉酸個朵周圍都知

以前列卡特帶隊，李華度、細哨、迪高、沙維奧拿（唔係沙維條口水佬）年代，真心鍾意呢隊波…

唔知點解，今時今日攪到好討厭呢論波…

罪狀：
買球員縮骨出口術…搧動球員罷踢…
黑鳩其他球隊…經典嘅北京電視機、上年反勝PSG…
班fans成日自以為是，打晒飛機…

好好一隊波，唔知幾時先可以贏返其他球迷嘅尊重…

希望四強抽隊巴塞比利記啦

一巴一巴車落你到

仲有笠波杉

有地球聯合軍LEE個名唔係冇原因嘅

你班人都唔識波嘅
宜家邊隊第一啊
假假地都可能雙冠王
淨係識講歐聯
拎歐聯黎打飛機

鞭夠屍未

樓主快啲走 啲狗追緊黎

到時國王盃決賽連登一定集集撐下體

我都唔明你地班on9憑乜野抽水
巴而家仲係聯賽第一+不敗
點睇都唔係失敗者啦

谷清睇得通透

有球技無球品

有瘋狗症咬人既球員都買
郁d就圍球証
成日省人隻手搏十二碼

喂，你好波，d招數唔駛咁西呀？

又話好講人情味
輸得一場就大大個標題寫Valverde Out

聯賽仲要不敗

抽鳩你歐聯輸波呀
On9

獌 疤 兩大波台垃圾

緣份呢D真係無得強度

強求*

尋晚赢咗意甲第四？

係連登真係深深感受到咩叫風水輪流轉 早排c朗先俾人踏到地底泥，而家到美斯

呢個真係智鳩障

美斯一定係全世界最勁,其他都係垃圾

歡迎各位疤屌我係mon post狗

個陣皇換主帥比人屌撚到
而家啲疤卜木

不及自己 人唔笑狗都吠

巴狗呢幾年換左幾多個教練

比個能力不及自己嘅人反cup咁個人仲係咪能力不及

一定要死扭爛扭入波先勁
搶點埋門個d唔叫技術
屌你 入到波就得啦
話c朗等餵你試下喺球壇搵第二個入到咁多波嘅人啦
根本兩個都係球王各有千秋球迷應該互相欣賞
小花迷係要講到c朗一文不值
小花隊波贏就佢carry
小花隊波輸就隊友廢
c朗隊波贏就靠隊友
c朗隊波輸就c朗廢

中肯哥出現

所以話樓主篇文唔好老吹 係真有其事

5年輸足4次

疤狗真係最撚自大

全世界最sick ball嘅球迷

美欺hea踢都勁過c朗

羅馬3:0贏巴塞

好記得小白係高登直頭叫鏝做疤狗性器

連猁都大炒到

上星期仲應記一功

六冠疤個期,舊登班疤迷仲撚囂張

小花贏就所有功勞都小花
小花輸就隊友廢
去到阿軍廷都係咁,集big club高手,戴巴拿小花話唔要都就埋你

轉會過疤咪做到best lor

上上簽

完全唔將對手放在眼內
大佬人地c9爆發併勁 salah 一個人carry 成隊波就圾圾 messi 入返幾個世界波就全宇宙最強

疤迷個種乞人憎真係世界第一
係佢地面前讚下其他球隊球員
點都要拉返去疤塞美欺度講
話其他人無疤塞球員咁勁
要人承認佢隊波每一個人都係世界最強
真係好噁心

美欺勁 我諗無人會唔同意
但下下要踩低其他人 好似全世界得你一隊d球員先可以勁咁
係你班疤狗搞到隊波神憎鬼厭

仆街了